嚴正警世 請勿再開分化post!!!

班狗最樂於見到我地自行分化

要記住我地在明班狗在暗

我地唔會知邊個係手足邊個係狗

再開分化post只會令一班無ac或本身心有不忿既同路人係思想上同手足有分歧

不分化 不分化 不分化

推

Push